M記真係傳播粵語音樂文化重要媒介

1.M記周街都係

2.唔同階層都會入M記

3.等餐/拎走/坐係度食焗聽

希望多啲連鎖集團播粵語歌

低下階層先入m記

尋尋找找為何都找不到～

駁唔到

M記聽歌特別好聽

唔係M記我都唔知依家有咩廣東歌

最近天才兒童同天第一沙鷗都係M記聽返黎

人地全球首富 勁x1000000000000有錢都係食m記咋

flying by~~~~

屌

是我的寂寞神態

真，除左去m 記真係好少可聽粤語歌